小弟上嚟想乞句生日快樂

我細個係咪好可愛呢

登登！我今日一歲大個仔啦
哥哥姐姐可唔可以同我講句生日快樂

生日快樂

生日快樂貓貓 叫咩名？

生日快樂！！

巧打耳

生日快樂!!

生日快樂！

Happy birthday

生日快樂！！！

生日快樂 祝你越大越靚仔

多謝哂咁多位巴絲

Osaka生日快樂呀

佢食緊生日大餐

生日快樂，喵～